車路士又贏，利物浦又輸

🏆 Congratulations to @ChelseaFCW, who have the best points-per-game ratio and win the title.

Along with @ManCity, they will represent #BarclaysFAWSL in the @UWCL next season.

樓主ON9

金章安體測埋都俾轟ntr熱狗啦

呢單濕濕碎